到底點樣發揮超廣角鏡?

新手玩影相冇耐, 有支15mm定焦
但係發現點影都係好柒, 夜景又好街景又好, 都係唔掂
有冇大師可以指點下迷津有埋例子更好

試過用廣角鏡影貓

事實係超廣角根本就唔好用

山頂 大景

廣角係好難構圖

影建築物，尤其屋內

超廣角影長腿用㗎

平時好似冇咩機會用，影風景我覺得24/28mm個視角可能仲舒服 ，我自己用超廣角通常會會搵啲引導線，另外睇番自己啲相都係低炒多
（呢張冇記錯應該係14mm）

見到有10個回覆
入到黎得9個知咩事

邊枝？ 放比我

咖哩你機場個張你咪17tse?
政府派左錢想貨支tse 玩下

行近啲，搵前景

又有空氣玩單機

屌點解有人會回佢

用70-200影pano算啦
無前景都唔好用樹影